星火同盟受查期間被捕 女公關販毒囚15個月

警方去年底大鑼大鼓調查「星火同盟抗爭支援」，指控星火涉嫌洗黑錢，同時凍結星火名下7,000萬元資金，惟至今已近一年仍未落案起訴，反而先後對調查期間被捕人士控以不相關的販毒罪。其中一名被捕夜總會女公關今早在西九龍裁判法院承認販毒罪，惟案情沒提及「星火」，最終她被判入獄15個月。

根本借d意凍結

惟案情沒提及「星火」

當日sze sir踢爆警暴,香港警魔擺cp老屈
所謂販毒罪應該係香港警魔擺自己份宵夜落去屈9人

全港最大毒品拆家係邊個
人人皆知

控罪指女公關於今年2月11日在石硤尾南山邨一廁所外，販運0.9克氯胺酮和0.42克可卡因。

中一便輟學的被告高可晴（22歲）的父親是一名警務人員。原本被控於去年12月12日在沙田顯徑邨顯徑郵政局側門外，販運2.96公斤俗稱「K仔」的氯胺酮。

Pin

加埋2g都冇香港法律喎 omdb la~

都唔知係咪老屈